今年ＴＢＢ最好睇應該係 兄弟

點解唔撚係最佳劇集？

見到咁嘅hacker真係笑而不語

過度神化信號王

咁怪得你要做三星打手

主題曲好聽

關咩事 擺明劇本寫得好 集集都咁緊湊

真係好好睇
晚晚追
好耐無睇tbbd劇睇得咁緊湊

唔明成堆盲反撚做乜9

見到伍允龍啲戲真係好撚老尷
係度扮大隻仔低聲溫柔咁講野 聽到好想嘔

幣少派錢都係抄第一集王浩信

兄弟好似係抄美劇

垃圾cctvb劇，冇討論空間

係啦勁啦威啦 支持下本地劇都唔撚得既 好過狂播大６劇

邊套

會唔會真係有套咁膠既美劇架

抄得膠姐 套劇好似係講世界上有8兄弟又係又連繫咁
叫sense8

sense8

普普通通咋

認同
實景好撚好睇